9月14 天水圍親子大遊行正式上線了！

代post

反送中活動至今已經踏入第三個月。
當中有手足以死明志，步上絕路的手足近半數表示除了社會現況，家庭關係亦令他們感到無力⋯⋯
天水圍過往被標籤為「悲情城市」，連日來街坊團結表達訴求，曾經的悲情城市，其實比想像中更有愛。

天水圍居民接收反修例運動資訊處於被動狀況，亦較少直接接觸運動的機會，故此希望居民能透過活動有新體會，同時增加居民對五大訴求同示威者的認知，減低偏見。

親子遊主題以「溝通」為主軸，提供一個機會讓家長嘗試了解年輕一代的心聲，了解年輕一代擔憂香港未來以及警察濫權以及無差別恐襲等問題。是次活動亦希望街坊藉此多角度了解五大訴求，及年輕抗爭者堅持上街爭取的因由。

是次活動歡迎任何年齡層朋友參與，據以往社區活動經驗，預料會有不少孩童參與，主辦方將以和平理性為大原則舉辦活動。

公海：

支持，過完中秋就可以去

Hong Kong popo is a joke, e y e y yo
Shooting expired tearing gas, china kill you all

Hong Kong Popo is Nazi, e y e y yo
Team up gang members in yuen long, bullets in your eyeball

Carrie Lam, Xi Jinping
Hong Kong Police, China’s army
People will not surrender, we not slaves anymore.

又係你條友？？

明知9月1號機場 你仲係9月1叫人去天水圍 仲屌人係咪唔記得去天水圍 你想拉票都唔撚係咁做啦

你做乜鳩

我只負責開post
有咩意見請搵admin團隊

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

G持

721 85 811 831

屌人係邊個post 邊個留言
冇證冇據就紅色大字 厲害厲害

關你撚事咩
無人揸住枝槍逼你嚟
你咪唔好撚過嚟囉

係唔係真親子遊行先
係就請勇武手足轉場先開拖喎

天水圍人表示支持

開發大西北

親子遊行
唔建議勇武
好易被人包死

真係想勇武
就應該集體轉場去元朗

應該係
勇武自己判斷入唔入嚟

多日來個post只得果一版
呢個天水圍親子行關注度都幾低

終於到大西北牛